1060 同 1070 效能上差幾遠

用 i7-7700 值唔值得加錢上去 ???

你有冇咁大個頭先

唔知用唔用得哂，不過想比較下個效能
有無巴打可以量化左佢 ???

假設 1080 係 100%，1060 & 1070 分別到幾多 % ???

麻煩各位

加多少少買1080

1070 =99.1%
1060=98.2%

多幾百就 OK
反而我都用唔哂 1070

強，有埋小數

勁30-35%好似，等我再睇睇

睇你mon係點
我1080雙mon 144hz 2K已經唔夠做
打機個時要熄左其中一個
如果唔係會降hz

我想玩 d game，我朋友用 1060 都推到高效

依家玩咩game 咩moon 先
長玩你覺得夠未用1060囉